有無人知邊到有得買 queen 海報

揾左好耐都揾唔到邊到有得買 mk hmv 都無
同埋 Rollin stone

淘寶